其實曾俊華都好慘

曾俊華啲擁躉見到咁嘅投票結果，會唔會為佢地心目中最理想嘅特首企出嚟抗爭，宣佈唔接受依個投票結果呢？

如果班擁躉都係默默接受結果，咩都唔會做嘅，我就真係唔知曾俊華之前落區拍片搞咁多嘢係為乜，因為依啲嘢冇為佢增加那怕係一張選票。

而依啲所謂「擁躉」，好多都只係純粹搭一部聲稱係「民意」嘅順風車，發覺部車爆軚就落車截過部，唔會同部車產生任何感情。

其實曾俊華都好慘。

睇完我仲以為市民有份投
咪扮民意啦

抗咩爭 你話啲票有問題都話, 規則係咁輸咗有咩好講

慘咩 佢都係想搵個理由比自己退休咋 不知幾爽

班擁躉係正常就唔會講到“你唔投俾薯片就係千古罪人冚家剷”咁啦~

可以做咩
碌撚尻達落選
青政陳浩天dq 你又做左咩

係咩？？？？

等睇跟住劇本獻身大中華，幫支那做靚柒投行雞棚門口！！！

民主最黑暗的一天
焦土派最開心

慘既仲有一班投白票既人 無啦啦俾人話間接幫林鄭當選 港豬

唔好唔記得曾俊華係政綱話支持立23條

有邊個唔會立?
有既話指出

可能係我寫得唔好, 其實我係想話薯片啲擁躉都係志在搭順風車, 但係要佢地真係付出為曾俊華同人死過都係"要番工不了"果隻咋.

有咩咁慘 光環攞哂，唔做官響私營企業打份閒工袋袋平安
真係港豬終極夢想

其實唔通夾埋中共做場大龍鳳分化香港人又話你知咩 我就真係未聽過一個政治人物係唔會為個人利益做嘢嘅

人地飲啡睇法國電影邊忽慘

未選之前中共已經話俾亞投行行長佢做
但係佢係要選特首

佢d光環有排佢玩

分分鐘佢去紅館開show 9up下,都大把港豬左膠仆去買飛

曾俊華贏晒啦，上去做盞俾人鬧，而家上唔到，選戰PR做得又夠好，做埋民主之父喇。贏晒民意，仲唔夠?